app可唔可以加埋 隱藏過長引用

之前hkg+有得比你揀hide 淨一兩個quote
依家好撚煩 阻鳩住
定係有得較我唔識